Batch Learningde veri setinin tümü tek seferde işlenir ve model eğitildikten sonra kullanılır Online Learningde ise veri setinin parçalar halinde işlenir ve model sürekli olarak güncellenir
Thu Jan    GMT GMT
httpschatopenaicomchat